Šel jsem po náměstí a uviděl jsem Adama. Adam je můj kamarád ze školy, ale pět roků jsme se neviděli. Byl jsem moc překvapený a zavolal jsem: "A-d-a-m-e!" Adame zavolal: "A-h-o-j!" Byli jsme moc radý, šli spolu do kavárny. Tam jsme se dlouho bavili a pili pivo. Adam už byl ženatý měl manželku a dvě ditě. Byl jsem moc rád protože setkal jsem se Adama.
